呢粒係美國的真正核彈

侵應該真係夠膽死講2 china 實激撚到班畜牲爆血管

「不認這個債務，那就別說自己是中國道統，也別說你跟清國有繼承關係，別再鬼扯固有領土。」作家、醫生蔡依橙在臉書上寫道，這個很嚴重，因為一旦中華人民共和國與清國權利義務脫勾，那中國就沒有道理宣稱香港是他的、台灣是他的、新疆是他的、西藏是他的、東北是他的。

好撚屈機呀呢招

如果佢唔認
同時證明中英聯合聲明無用
根據南京條約新界係要俾返中華民國
九龍港島永久割讓

唔好呀！我想自己地頭俾中華民國（台灣）管呀！

我係台灣香港人